[公投] 無敵神驅 - 仇思達 有無收共產黨錢？

有 - 已經同黃毓民一齊投共。
無 - 佢係真係事其時，非其非！

利申返本人立場：

仇思達反本土派 反港獨

打著本土台旗號 反本土奶共奶韓國瑜

黃毓民依家agenda係撐韓國瑜，台灣搞一國兩制嘛，到時房地產舖租爆升, 大把錢賺,有好路數就梗係轉軚啦
仇狗係黃毓民隻狗,就梗係仆倒去食隻呢條水

根本條友有曬hidden. agenda，背後你估無人科水？冇利益嘅嘢會成日開直播同你傾咁耐?
幾乎次次開台強調自己無錢，好窮，你話呢d係唔係此地無銀三百兩？

入面有人爆條友只係係政府library做hea工
比人質疑點解有錢亂fing,條友就自稱賭博專家
但我查資料跟足條友比的賽馬tips買,基本上係蝕錢

神駒俾教主屌完後係咪已經走返修正路線

何志光之流

都係隱藏角色

重度院友之流，咩立場都屌曬

原來公投可以決定佢有冇收錢
可唔可以公投我有冇收錢 我都想收共產黨錢

神驅成日講 佢屌人 唔會睇立場
應屌則屌
某程度上 我係同意

係咩，你聽下上星期佢既節目先

sorry 唔係成日mon住佢
上個星期 邊個節目
等我睇睇先?

佢本土台既節目，
個人覺得呢集屌人屌得好牽強
完全係為屌而屌

咪玩啦
佢夠膽講同黃毓民相反意見咩
一個人話自己講嘢唔依立場都可信？

咪就係得郁民唔屌

高登過街老鼠一隻

今集佢屌朱閪迪屌得岩喎

即係平時啲連登仔最憎泛民唔講證據就郁啲就屈人係鬼係收共匪錢
但自己就搞公投判斷邊個收共產黨錢,只要佢地覺得有就得